你班仆街咪再話香港政府冇能力管治我地！

陶傑喺早一排衝立法會嘅時候，曾經有講過關於 政府無力管治 嘅後果，當中亦提及過基本法係有明文顯示中央可以單方面宣布香港進入緊急狀態。

8:51-10:10

咁緊急狀態之後又點呢？

第5頁

基本法上面寫，全國人大常委會決定宣布戰爭狀態，或因特別行政區發生其政府不能控制的危及國家統一，或安全的動亂，而決定特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可頒布命令，將有關全國性法律在香港實施。

即係中都唔撚使你送，一國兩制直接玩撚完。

再睇返元朗哩件事，個心係咪有少少寒寒地？
香港政府今次到底謀算緊啲乜嘢？

雖然有人覺得佢哋又係衰戇鳩，但為咗保障自己冇得唔諗深一層。

揾黑社會出嚟打市民，報警又唔撚理，警署落埋閘，議員面皮好撚厚咁出嚟開記招。

睇返歷史，共匪不嬲最鍾意充當着 「拯救人民」 嘅角色，美其名地實行佢嘅統治，當香港真係好似陶傑引用基本法所講嘅「無力管治」，發生咩事都好政府只做一個旁觀嘅角色，市民叫天不應叫地不聞。但更可悲嘅係呢一幕已經上映左。所謂無力管治嘅界線到底係邊？中央會唔會出手？又或者呢一個會唔會就係林鄭嘅政治任務？

當然中國真係要咁做，涉及好多關於國際形勢嘅問題，但如果真係呢？諗到呢啲就覺得好無力，歡迎理性討論策略。

第一次寫post唔識排版請見諒。

推～

支持中共全面接管
肅清全港外資以及外國勢力
利申 焦土

快撚d
有機會博到美軍進場
衰極都係變深圳上海北京
工照返

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

共匪講法律 耐人尋味

轉句話講 只要打得贏
香港=獨立

支持中共全面接管

佢夠膽咁玩 香港即爆
大家幾十萬買到樓了

全面接管仲買咩樓 萬一真係輸咗就要走了